[岑子杰遇襲] 大專學界已經同外國政要報告左呢件事

我地唔需要強調邊方面最有嫌疑(係人都知係中共港共)，只需要強調民主派參選人、民陣召集人於舉遊和平大遊行前被襲就得。我明大家都好嬲，但要將憤怒化為行動，一定要將呢件事係香港同國際上都煲大佢仲有10月20號，每個人都要出黎！

啱 咩人做唔係重點
咩人指示先係
中共明顯就係幕後黑手

一定要將件事煲大佢！

何妖犯既根本係反人類罪
上國際法庭審判

大家請冷靜，唔好比出面熱烈討論既post影響到，自己靜落黎思考下再諗下一步行動，諗下對家襲擊岑子杰既目的係咩

推上國際

我認為唔洗特登講個名出黎，輿論會自然導向懷疑港共同中共

只係幾隻南亞condom，拉到又點
背後根本黑社會，黑社會背後又係班權貴同政府，大家都明

1020 不溫不火 慢煮政府

文宣要人！！！

推

畫面靚唔靚?
不如我地休息下先?

唔好咁無聊啦

612 721 811 831 101

Evening Sir

推上國際，唔可以不明不白

煲埋d狗毁滅證據

狗既核彈真係多到唔知點煲
屌老母就咁踩過d血

喂你哋話唔好衝要上國際頭版呀嘛

一定係，尋晚先通過法案，今日就襲擊社運領袖

如果有心為件事好，建議你呢d時候少講兩句冷嘲熱諷既廢話
多謝推post

Good job

你哋帶風向我咪講呢啲

為咗上國際頭條唔好衝要靚畫面！
唔好比美國佬有借口唔過法案！
唔好中林鄭圈套！

搵邊個兇手唔係我地既責任，我地係要代無法出席既人企出黎

星期日九龍見

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

10月20尖沙咀見

push

只係想講呢d時候仲玩曲線其實都幾幼稚有意見你咪照直講
我就唔會話你帶風向咁撚無聊

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

推上國際
1020九龍見

吉人自有天相

Push

樓主依d先係正確做法，出面成班仲係度抽水使唔使休息

唔理正面反擊又好、文宣煲上國際又好
絕對無可能休息，大家覺得有咩應該做就去做
和勇不分

1020見

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

岩啊 而家做到既就係keep住向外宣傳

元朗黑社會最鍾意用南亞仔

，

巴打身為一毛有冇收到咩風

／

法西斯所為

twitter要人！！！

大專學界好快手

push
push
push

twitter組已經將所有link放左上bot

[size=7]入 /task3 [/size=7]

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

1020, 請求美國實質行動暫代維持香港秩序

１０２０

Solomon 已 Retweet 咗

中國人正畜牲，次次都出呢類招數

每次人心開始散嗰陣對家就幫我地上子彈

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

問題唔係南亞 佢地都係收錢做野
個問題係邊個幕後俾錢佢地

其實人心完全無散過喎，仲要岩岩眾議院先通過完法案，士氣仲高漲緊

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

今朝讀施政報告 夜晚岑子杰俾人伏擊 條友係搞星期日個遊行
頂明啦

根本乜都唔洗講，大家都知黑手係邊個

如果知邊範人，屌你老母你班契弟著草都唔掂，比福建幫更慘

個人覺得除左和勝和，仲有邊範夠膽打一個咁出命嘅人，明知打左實出事

當日各有各做
最緊要團結

一定是中共 卑劣

依d說話真係好難聽講真我真係寧願你直接批評，大家可以雙方檢討，然後再一齊向前行。依d冷嘲熱諷嘅說話除左激起人地怒火同自我感覺良好外根本就對場運動冇作用，反而更加分化

所以咪再比人帶風向
話尖沙咀個日去裝修清真寺同重慶大慶

正畜牲 文革六四都係玩呢ｄ仆街招

同班中，小學生嘅頭腦嘅人講，佢地唔會明，依家只要佢哋覺得係咁就係咁，事實唔係佢地諗咁，就唔信，接受唔到，要周圍打爛野

話時話，順豐都係中資，你地唔爆？要淘寶呀？

千祈唔好比人帶風向⋯

我地就係外交部

比人打到咁想報復其實好正常大家點都會有下一步行動
我只係想大家先思考再行動，唔好比一時怒火沖昏左頭腦
而呢一刻做到而又肯定無錯既野，就只有先文宣煲大件事

1020一定要出黎

想吹風休息
令1020勇武嬲
瘋狂裝修清真寺同重慶大廈

唔好咁傻仔

因為有人仲覺得呢場運動係有大台
星期日一定要出，手足都要好好保護自己

我只想要公義，捉曬班殺人凶手去坐監

即刻見到私了南亞post
根本人地就收錢做野 問題係邊個俾錢佢做野
真係唔可以俾風向撚成功吹到風

你班仆街肯幫手retweet 未

唔使一味係度 憤怒、做偵探

出得黎行，預左啦，鄭大班都俾人打斷腳啦！
可能食人夾棍呢

藍嘅要搞佢，唔會依家啦，等今次靜左，慢慢搞都得，不急在一時，更何況打佢，解決到依家嘅野？

已經唔係一次， 係一而再再而三， 四五六七都會出現

同意，要報復都唔急到一定要20號

1

襲擊本身就係目的

屌你老未 20號一定出硬

推 twitter要人

可唔可以篤埋的士司機故意撞人而不檢控
而黑警故意迫害受害人單野

幫手推

好撚嬲！！！！！

10月20 尖沙咀見

唔駛諗太多，總之就係想嚇窒人，無論係搞手定參加者
大家出嚟就得

國際戰線一定要知道和平遊行打手俾人扑頭

一路開TWITTER 戰線UPDATE CONNECT 外面就得

根本係激嬲人岀黎就真

所以係好笑嘅，
訴求要真普選，唔要停150人，檢討綜緩制度養懶蟲
要取消暴動定性，但呢排拉都入暴動罪無人理
要放義士，但有幾多個無保釋
要獨立調查委員會，但無人理假難民使用幾多福利資源，公屋，醫療
又無人會理下政府收唔到地，起唔到樓
商家屯地，令地價緊張，你地唔裝修下佢？

Twitter

唔好中港共地府鬼計

tui

雖然唔like泛民，但是屌佢老母，根本想殺人，眾議院全票通過完之後就發生呢單野，柒婆是咪驚參議院過唔到呀

pish

靜啦屌你

twitter

好

又黎推上國際
中共幾時先肯死全家

推，1020尖沙咀

大陸哩仲用呢d手法太out喇

竟然無負皮

煲大佢！！！

唉

做好國外文宣

【今晚打臥底！】岑子杰浴血，幫我哋一次過引晒啲鬼出來！

1018 全城面具 7點面具人鏈見

推推推呀

港共/中共ge人做啦
721 仲有葉虎呢屌！

中立報導 風向自然會吹向中共

上次鄺神單野都要報啦

831

唔好再jer 住南亞哩個位
係中共 中共呀

我諗外交團隊唔會只講岑子杰
可能一次過報曬

煲大佢twitter

不了

敵人真係當人傻

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

又捉一件三毛，blocked

集中焦點

星期日見

國際是最重要的

你愈揾人做嘢就愈係為參議院通過加持
btw子杰早日康復